屌你老母過咗一日就捉鬼 你地對唔對得住琴晚班義士？

條片明顯剪過 屈前線義士推走白頭忠係鬼
之後班狗用滅火筒想整熄煙霧餅 又話佢地扔催淚彈
大佬啊 你推post比正皮之前 禁入去用下你個腦
睇清楚先好唔好啊
你地咁樣對唔對住前線班人啊 又話齊上齊落
過左唔夠24個鐘係到推埋啲無腦捉鬼facebook片
factcheck唔記得哂啦？

幫我推呢個post上去
唔該咁多位

推

話推白頭佬係鬼既人就係仆街

白頭佬就鬼
dllm千古罪人

今晚1200截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

有一兩個可能係鬼=/=全部義士係鬼

同埋，唔講鬼，
差佬無啦啦向自己方向射催淚彈已經好可疑

屌

泛民擋住嘅第一刻我想屌佢地，但之後冇割蓆我先知佢地係交戲俾和理非，佢地冇辦法阻止到憤怒嘅市民，佢地盡咗力

睇嚟泛民個政治智商真係高咗好多

6分21出面扔入去
6分31比狗踢出黎

幫我推個post上去

炒車自
唔好再推

這個政府已讓人不抱希望了，屈人、砌人生豬肉。

推
factchecked

推埋呢個！

我覺得阿sir 5:00鐘片
真唔真唔重要
對我哋一啲好處都無
放大嚟講 即係話埋前線
思疑佢哋係鬼 裡應外合
好唔尊重亦唔公平
我哋呢個時候唔係捉鬼
係應該團結士氣同輿論戰反攻

有片咪已經fact checked

黃碧雲割咗
你盲定訓咗？

係
6分21
6分31

盲咗，我三個電視台都睇唔到黃碧雲徹底割蓆

佢facebook割

冇人覺得好感動?
勇武抗爭都真係進步埋

無人係鬼
無人割蓆

Push

我唔用facebook ，唔怪得我冇隻眼睇到

請向義士道歉

感動 所以更加唔可以比其他人屈佢地係鬼

少數可信
大部份都食人血饅頭
咁上下就出黎含淚告急

係 見到
10秒後仲有粒大嘅

係 見到
10秒後仲有粒大嘅
ummm

信條片既同屈義士係鬼有咩分別啊
下次仲邊有和理非肯跟前線衝啊
文宣重點係要說明義士衝係冇錯,係官迫民反,而唔係將前線屈做警犬

大家應該fact check左先
希望以後前排cm都係問fact check
咁先唔會帶風向

推完白頭佬下一秒架攻城車就剷埋黎
推走佢係救佢咋on9

條片可以點樣唔信？
我唔係本住捉鬼心態入黎
我係單純想睇真相
如何唔信大紀元條片？

屌你老母
又撚咩
又搞分化
你當人唔識上佢fb

收到

不分化
不割蓆
信任前線

推，冇人係鬼

唯一一隻鬼就係整呢條片果個人
表面上好似幫示威者
但無論黃藍一睇條片第1個反應都係原來衝既前線真係鬼黎
咁以後一定要阻止佢地

如果係咁冇錯今次可以好多人懷疑警察
但往後幾十年既示威都唔洗指意再衝再勇武
因為連自己人都會阻止我地

諗清楚先啦大家

上次唔食嘅豬頭骨今次敢食，真係值得支持喎
其實佢地今次都可以例牌再割，好明顯真係政治智慧高咗

我真係唔用fb，佢冇話錯我，但我唔會fact check火雲邪神點割法，我會信佢割咗算

#2已經可以答到你

冇鬼！ 推！

乜鳩

有冇鬼都好 對家都當係我地人 所以要做嘅係不分代 不割席

黑警就係想我地鬼打鬼唔好中伏
兄弟爬山 各自努力
不分化

岩先睇到推白頭佬果到就有啲奇怪

鬼唔鬼都好 都助攻左我地入去
由佢啦

推 冇鬼 冇一個係鬼！

不分，不割

push

唔係由佢
愈多人信有鬼
就愈少人夠膽一齊上

前線義士會心淡，比人老屈做鬼，到時只會愈做愈縮

屌你點解大家下意識仲想幫自己洗底冇用暴力 唔需要光環 只需要齊上齊落 唔該大家記住我地係用左暴力 係衡量過 決定令自己聲音比政府聽到而使用嘅暴力 唔好再賴唔好再割 咁樣同啲狗有咩分別 洗自己腦打9示威者呃自己係正義冇任何分別

不分化 不割席呀屌

一直企係義士個邊

不割蓆不分化

三毛死唔斷氣

無人係鬼
日光日白邊到離咁多鬼

屌你老母帶風向撚

邊個upload假野？

就算要拎出去玩對家
都要自己人圍內有共識先
唔係放fake news呃哂全世界

推
BTW
推多D文宣實事PO啦

有人cut左大紀元既live做片 up左上youtube
連tg channel都中伏forward左連登個post

同意
但打擊fake news都係文宣既一種
大家一齊努力

佢推走白頭佬係想佢唔好比車撞親咋
識保護老人家

推🤘🏼

先生，你諗清楚啦，條片用嚟窒/分化藍絲㗎

冇辦法 冇佢地係議會死得重快 佢地唔可以表明咁撐我地 亦都唔希望我地受傷 同埋被捕 所以我係絕對理解佢地既行為 最起碼佢地冇割席

係既話原post會叫連仔del？